快啲走啦

今次差佬做足晒功夫(同公眾)

就算您地比人拉左比人打都聲援唔到

只會少好多個有志氣既人

所以

走呀

文宣幫傳
提防散水
人少先危險
唔好信擇日再戰
全力支援現場決定
議員請保護留守義士
發夢香港人盡快出去支援準備反包圍
發夢需要各種補給
發夢需要照明燈
一定要頂住 堅持住！
香港要改變！
不撤不散

一定要捉住今次機會
絕對唔好再浪費

香港人加油！
0
0